Signal嘅Sticker - Kemoji可以整埋石頭出糧

見到個kemoji有royal級，不如整埋石頭出糧

reference

支持

你個名